正式宣佈，真香港人應該要撐巴塞

一樣係有錢文明地區，比窮 野蠻既國家壓制統治
想獨立但比人鎮壓，自己又冇軍隊
加泰隆尼亞語又比人清洗，國家隊又焗join西班牙
個個都記得西班牙統治左足球壇一段時間，但其實係巴塞班底（睇下而家比西班牙人揸旗變成點）
所以反巴=支持中國=支持野蠻文明=反香港

支持

以前叫人光頭哥狗
而家叫人撐你
哥狗日日比你地屌都出聲撐香港人
根本係以德報怨

嘔返基沙文先

咪淨係擺粒膠

警察鎮壓個陣都係靠消防保護市民
同元朗恐襲一樣

We are Barcelona !!!!!

香港人買餸都無疤狗買人咁肉酸啦
邊有得比

落街市睇下啦
搭根蔥得唔得阿
平d啦 齊頭咪幾好

皇馬唔講啦
賤種 同中國一樣
谷晒d錢落隊波度 造到好勁咁樣
其實係歐豬五國
個國家又窮又野蠻 輸波追打自己球員

幫你踢左十年 拎咁多次歐聯 無論係咩球會都係legend 馬勒當拿level
成班皇狗棒打落水 個個都反骨屌c朗

成日用巴塞隆拿黎sell西班牙旅遊
就好似中國用香港做飛機杯咁打出國際

基沙文係醒悟既中國人
轉投文明國度 為巴塞而戰
係巴塞既梁天琦
你叫巴塞嘔基沙文等於叫香港嘔返梁天琦比湖北

pish

cls

Today we all are barca

假膠
不過正皮

撐你老母 你同逼人撐杜汶澤嗰D有咩分別

屌 睇咗標題中伏，sor9

原來假膠嚟 sor

真巴迷

agger

巴塞獨立可以支持
巴塞足球隊就不了
北京電視機不能忘記

更正返
係支持加泰隆尼亞獨立

咁都有得拉埋黎講，係都支持加泰?如果咁講係咪要支持埋加泰消防局?加泰有份不合作運動ge人? 洗咩強調巴塞呀，直接D講撐加泰咪得，加泰先係想獨立個個，唔係巴塞想獨立呀

反巴=反港

其實巴塞呢隊波正正代表住加泰 More than a club既意義

咁點解唔直接撐加泰

純粹講兩者係有一定關連 巴塞撐唔撐就有鳩大家啦

迖狗都係疤架
我支持巴塞獨立
但我唔支持黑哨疤

達係巴既癌細胞
=何君堯

係我眼中北京電視機係加泰隆尼亞既癌細胞

0809球季既北京電視機
正正係08北京奧運
全部香港人都自認中國人 日日唱國歌
不堪回首既過去 但人誰無過

駁唔刀

Messi=梁天其

你估杜奧巴既北京電視機係話緊巴塞咩
講緊香港人坐係電視機面前睇北京

車狗表示支持加獨 撐疤狗不了

不嬲都話支持皇馬同親中冇分別

不能同意更多

巴塞衰極都有黑哨 我地香港鬼有
支持？不了

巴還完黑哨先定係曼用完c朗筆錢先

嘥鳩氣 原來係假膠

不嬲唔當加泰係西班牙

呢張圖要用到幾耐

我係中國人啊屌

你講撚到哥狗識廣東話咁

支持！蝗食撚屎！

迖狗收錢著皇馬波衫

pktv=64

用到巴塞還完北京電視機既債既時候
姐係永遠

所以達狗咪話佢係中國人

加泰隆尼亞夠唔少地方 有罷工喇 咁點解唔直接撐加泰

我係加泰人 基本上一出世 就比馬德里果面歧視 啊爺成日都講以前政 府點樣打壓佢地 所以我好憎西班牙政府,馬德里
佢仲講過好耐以前既 皇馬會捉巴塞球員既屋企人/老婆威脅佢地 又殺我地好多人 又要我地交好多好多稅
其實個情況有少少似你地唔鐘意共產黨 不過我地既種族仇恨係比你地深好多好多

不嬲應該要
唔鐘意但都冇理由反巴
班人反花反上腦

講到好似得巴塞支持加泰隆尼亞獨立咁， 佢只係其中一部分 所以我話， 撐就撐 加泰隆尼亞個整體， 仲有 巴塞隆拿有冇退出西甲呀， 冇啲骨氣，咪又係因為錢

北京電視機單嘢點拆?

0809球季既北京電視機
正正係08北京奧運
全部香港人都自認中國人 日日唱國歌
不堪回首既過去 但人誰無過
樓主已經答咗

撐黑哨疤同撐支共有乜分別

咁點解唔撐加泰隆尼亞個整體先? 咁依家樓主係咪玩分化呀？ 加泰隆尼亞夠有好多地方一齊罷工一齊支持獨立， 唔係淨係巴塞支持獨立 仲有如果巴塞真係夠骨氣 佢就退出咗西甲啦

無錯，加泰可撐，巴狗絕不可撐

撐疤不了

屌你，巴迷咪巴迷，jm9道德綁架，係撐就撐加泰隊

巴塞=加泰既政治意識體現
你地都識講 足球同政治分唔開

撐疤=支持黑哨=支持野蠻行為=支持中国=反港

中國=西班牙
廣東=加泰
香港=巴塞

撐愛斯賓奴唔得

收皮啦疤狗、又r fd

愛斯賓奴係西班牙軍政府既proxy
用黎打擊巴塞
=中聯辦

另外，佛朗哥還在巴塞的地頭培養愛斯賓奴，為巴塞樹敵。愛斯賓奴在西班牙文的意義就是西班牙人，立場明顯與加泰隆尼亞地區對立。愛斯賓奴是佛朗哥的鷹犬，全力支持佛朗哥的政權。早在內戰期間，有個愛斯賓奴球迷組織加入法西斯陣容，對抗共和軍，而在加泰隆尼亞的獨立運動中，愛斯賓奴則是反對獨立的一群。

疤成日同球證合作
香港人撚有同警賊合作？

推

樓主係咪以前個袁禮林老公？

話自己係狗咩

我們都是加泰人

哩方面respect巴斯克人
畢爾包只用巴斯克人或巴斯克後裔（轉左去曼城既拿墣達）或移民去巴斯克地區既第二代（威廉斯）
皇家蘇斯達就算用外援A隊仍然有大量home grown巴斯克球員

今季西甲幾隊巴斯克球隊傾掂數，互碰果幾場波，作客波飛都會減價益自己人。

你都on撚9

巴塞轉會手法陰陰濕濕
似足香港政府

美斯=蔣麗芸, 冇證據出黎9up

花迷=白衫, 嬴3:0果時屌曬全個英超, 比人反cup就笠曬水

收皮啦死疤狗想學人洗底
我撐加泰獨立唔代表要捧埋你隊臭閪疤狗架屌你老母

真係。。。
巴狗=球壇黑社會
uefa=官
官黑合作 不了

達狗為錢可以著皇馬波衫拍廣告

佢連eibar波衫都着
金錢威力

撐基羅納

屌 睇到想喊 香港嘅消防可唔可以都咁做

為咗錢有咩做唔出

啲消防型撚到

就係依下開始覺得佢份人開始變質但個陣都繼續支持佢
覺得 佢搵到錢 作為fans 應該都替佢高興
點會越嚟越過份 為錢為到連佢自己初心都唔見埋
依加仲屌緊佢個d 都真心當佢兄弟
只係比佢形容為 引戰狗
真係屌佢老母

絕對支持加泰隆尼亞
但絕對唔會支持疤狗